覺唔覺今年樂壇好似有少少翻生既感覺？

身邊真係多左人聽廣東歌
今年啲歌都唔差
Mk歌有銀河修理員，隔離，十分錯
Indi有serrini
今年好多歌手出d歌都唔錯
牙醫，gin lee，jer，林家謙
前幾年真係無興趣睇叱吒
但今年幾期待邊首歌攞獎

沒有=_=

有mirror靚仔跳下舞冇咁悶囉
之前老人院咁，成班講人生大道理

只係2010-2014年個排係唔掂
其實一直都冇死

暴龍哥

error

最近好鍾意呢首
夜晚聽真係好撚正

真呀
有翻啲偶像派玩下都幾好
啲妹妹仔又鍾意睇

好彩啲音樂人肯頂住
有新人肯入行
華納個Jude 入左行5年都未肯幫佢出碟
做歌手搵唔到錢又唔紅真係陰公

東京人壽

牙Jace都唔錯大家點睇

咁Jude唱歌真係難聽 好難救
出格拉斯哥流浪都仲叫有啲風格
唱K歌但把聲難聽真係好難搞

有潛質

今次首k歌即刻幫佢上左位
佢幾好彩

比連詩雅唱好好多
佢都真係慘
明明係自己歌
但個個都叫佢俾返首歌連詩雅唱

你咪癲啦 點解有呢個誤會

serrini 家謙b 陳蕾bb
jeng

小夜燈無人講?!

好似人才開始冒起

樹打手蒲頭

我覺得姐
都想多啲人聽廣東歌

藍

特別係林家謙
今年男金銀銅佢應該攞一個

呢幾年最紅算唔算越難越愛

我現時肯做飯應該都佔一席位

近年每次都有一兩首歌吊住

其實廣東歌仲有市場，只不過未去到發大達既地步

真
呢個真係唔知

多左人聽廣東歌?你認真?

比連詩雅唱好好多?唔係掛，聽過JUDE唱live，普普通通咁。反而，係好聽嫁wow，pop黎講。

shiga

最弊佢有少少黐脷筋

所以唔好睇小自己地方音樂人
總有一日香港音樂人才草下草下,可能到我地又再一次橫掃返亞洲

我係話佢啲歌比連詩雅唱好過佢自己唱
佢首零分同連詩雅合唱
真係好大對比

真係覺得廣東歌唔差
k歌係香港特色
希望越來越好啦

大推per se
今年首首歌都好正

其實我覺得error好正
睇得出佢地好有心咁做
睇MV睇到心up

無咗萬年男金大陸軒 同 萬年女金 有競爭自然有進步

今年冇左英皇好睇到
係年尾英皇又走返出嚟

林家謙100分 又多產又高質素

刮風沙

係咪話抄歌?

不過佢地係行呢個路線
拍到mirror咁就無feel啦

冇人講陳健安？

抄左邊個呀？

可以試吓聽呢首
佢哋抄到一模一樣

之前有人貼過link 聽過又真係差唔多

香港歌真係愈做愈好
身邊d韓狗fd都開始聽返廣東歌

物語三部曲

一直覺得最睇少香港音樂人既係啲廢中廢老
好似經歷過四大天王/梅姐/哥哥時代會威啲
一有新人出黎就話「唉，而家歌手真係...」

但而家多左人上網講廣東歌
音樂人多左識得點係網上經營自己既brand
新一代就知道其實都有唔少人同自己口味相近

唔單靠大台認識香港樂壇
會發現香港樂壇唔淨得口水k 歌

真係一模一樣

呢個真
連KPOP都冇追轉左聽廣東歌

前面真係一模一樣

你勁識尊重 香港樂壇有你一定成功!

水刑物語真係好正
前排狂loop

我覺得佢地行搞笑路笑幾好
親切感多啲

佢地啲歌 其實我覺得好貼近佢地嘅經歷
其他人唱都套唔到入去

不過想佢地啲歌多啲內心嘢
或者多啲意境
始終而家啲歌好單一

牙柳

今年新人金

林家謙好掂

正到仆街

林家謙 陳卓賢

發覺牙Jace都幾正式。。。

講真 追本地星好過追外國星啦
支持本土

家謙應該拎男金啦

然後羅力威依然hea緊

有一隻泡菜狗

tvb fans？

Indie 有per se Matt Force
好中意好好聽
大家支持下

取景

歌詞

林家謙 作俾人又得 自己歌又得 無得輸

jace

糖果屋
佢地啲歌真係好好聽
舊歌有種廣東話嘅jpop 味 好正

你狗都不如

真心似

番生又點
大家都已經無呢個心情

真 有啲上台攞獎講道理時間仲長過唱歌

無左班老屎忽
開始有番種聽廣東歌係潮既感覺

冇人講咪我同你講囉
C All Star 時期完全冇留意過佢
單飛出嚟之後先知道咁高質
把聲聽落好舒服

粉碎糖果屋

唔好咁講 形勢係好壞 但總有生機
救返起香港文化 係建立內群意識嘅第一步
要光復香港 先要光復香港文化

對腳

佢由上年單飛到而家出嘅每一首歌都好出色
新歌惡夢經都好撚正

唱嗰個？
Mv入邊情侶係黃

成年前,但係個mv同首歌都正

一人之境
特倫絲
真係好高質

唔再係以前聽完唔記得的情歌

岩既 共勉之
是但求奇愛 淨係歌名已經話你知點解要捍衛廣東話

之前覺得把聲似老鼠安

其實呢首真係好聽

淨係睇條片以為連詩雅係原唱

呢首真心正

i just wanna 打邊爐

無人講rubberband 定上咗神檯了
啱啱出咗新album + 就嚟開online live

四大天王年代都有廢老話當年林子祥點點點

Per se

因為煩膠而紅

假使世界原來不像你預期 嗰類先算真係紅啦

睇完有d傷心
真心似

游學修個首哪裡只塞駿業里咁好聽都無人講？

時光機黎喎

好似話呢首同佢最出名嗰幾首本身都諗住畀牙醫唱,唔知牙醫會唱成點

今年咁多產又首首出色
再加埋有Eason加持
真係分分鐘有男歌手獎

JC 好唱得但無宣傳
搞多d music live 拍片啦
佢把聲同技巧超班

聽咗成百幾次希望唔好好似mr.咁

有無人睇開anson kong
佢好似有寫埋歌添

其實我覺得某程度上要多謝Viutv
將好多有潛力嘅人擺返上電視
地下努力左好多年嘅又好
造星由零到有嘅又好

唔使啦 牙醫最新張專輯嘅歌不知幾好聽

唔係eason咩

其實好多九十零零後都成日踩廣東歌
明明自己未聽過 就踩咗先 on撚9

多咗VIUTV唔使聽流行感冒50年

冇人講咪你講......

講起
小明都有隻黃歌
人話

今年好似谷小斌女見佢出咗幾首歌

成張碟林家謙

家謙BB正撚到

特倫斯夢遊仙境個曲風同mv都好正
真係耳目一新
唔開心嘅時候聽都會開心返啲

今年聽過最高質

一直都冇死過

年尾艾辛出歌俾佢趕到尾班車最歌入閘

呢個真
反而聽多左陳健安同釗鋒

咁撚似既

條友其實而家撈咩

17年已經翻生啦

其實首首都好聽

特倫斯真係正到癲
好少廣東快歌我會down黎聽
呢首真係狂loop

Kolor日日loop

真,屌你老母仲口話咩撐廣東話唱同聽就唔撚關廣東歌事,聽到嬲

chill club

唔開心可以聽 聽風

牙醫首無力感都好好聽

余仁生可以扭轉像最初

頂唔緊佢啲咬字

今年同上年都好多輕快/快廣東歌係好正
jace chan個首都OK
仲有 離原
陳健安 廢學
pandora 樂隊 前進號

我都覺今年啲歌幾高質
同埋整體關注度多咗好多
好滾動

清唱嗰句一開始仲以為部機lag機聽到第一句就

唔係啦谷許靖韻
不過佢係唱得ok既

傷疤
苦果

點解係藍

多謝mirror error

我幾鍾意有主持合唱，有人覺得好，有人覺得差，咁樣就有得討論

我愛衛蘭
希望Janice出多d廣東歌

佢把聲真係超靚

呢排聽多左林奕匡
不過今年好少出歌
孤獨的對岸,黑方格 夜晚聽好正
精神時間房又係CHILL

牙醫咩？_？許廷鏗喎

Jer 三部曲
Jay Fung 開始倒數 地球來的人

本身係Eason hold曬

窮小子？

What

健身師傅

依排首帶走你的垃圾 成個 港版adele咁
好想佢整返首以前D SWEET情歌

jc一起頭搵大陸錢
冇得掹嫁喇
閻亦格唱到曉飛都紅唔返香港
一樣道理

好！

K歌黎講幾高汁

Kolor 呢屌

親愛的幽靈勁有jpop味 正

致明日的舞隻舞都正

咗,以為講緊醫生

覺，當聽眾流失得七七八八時，仲站得住腳嘅都有返一定吸引力，而且百花齊放 (有mk, 有indie, 有本土, 有偶像）

有幾年無聽香港樂壇
今年開始發現係有新鮮感
或者可以話係唱作人既新時代
以下呢d係我幾鍾意的
男：林家謙 Jay Fung 牙醫
女：Serrini Aga GinLee 陳蕾

其實jase嗰幾隻都唔錯
不過blues唔知你啱唔啱聽

醫生牙醫調亂咗屌

有聽過

同意 班老屎忽開始退落嚟了
第一年覺得叱咤我最喜愛女歌手五強投票係難揀 真係個個都中意

佢實力真係超晒班
live好似播CD咁
好想繼續聽佢唱歌

有聲有樣有腳
同埋個feel好撚似fiona

好想香港樂壇有新人個清唱係可以去到咁高質

on仔首未知道都好聽

Gin Lee隻碟值得一隻過咁聽哂
好連貫

Janice for sure

有嘅話香港樂壇就真係返生

2014年去過演唱會
翻唱又係屈機
愛與痛的邊緣
愛不完直頭變左JAZZ版,完全變左佢自己歌咁

2018先係

k歌仲有首幻愛

仲要佢自己作
豪情歌有啲料到

非主打推介 別人的歌, 搬
別人的歌呢D BALLED其實幾有聖誕FEEL
冬天聽都一流

牙豹隻娑婆好上腦

垃圾大台收皮,
其他種子先有機會萌芽

周耀輝同王樂儀啲詞真係好優美
好適合喺呢段咁艱難嘅時期聽

點睇

K歌同情歌係有分別個人認為
幻愛既曲唔似 港式K歌...
窮小子一聽得出係畀大眾LOOP個類

但今年靠新人新世代撐起，好有改朝換代Feel

今年最正一定係時光倒流一句話

暫時未想LOOP
呢幾日再聽下

男歌手嚟講 牙醫應該得 如果你當佢係新人

其實 rubberband 6號應該都掂

帶走你的垃圾真係好正 loop咗成個月有多
冇諗過佢都carry到呢啲比較暗黑嘅style

都係 2018個批其實仲係上一輩嘅人 張敬軒 kay 周國腎

jude唔啱唱k歌
但就係唱完k歌先多人識
樂壇就係咁

有呀
係我全年LOOP得算既一首廣東歌
但唔明點解播放次數咁少...
我一聽前奏已經覺得出色

文化認同都好重要
要認同自己既文化先會更愛自己呢個地方

有就香港樂壇真係有救

講真佢嘅實力真係依家啲女歌手入面最top

佢2019年隻碟首摩西的煩惱都dark dark地架啦
去聽下

我覺得aga先係女歌手最應該捧起果個
曲風食正候生
jace 夠靚夠星味
男就林家謙
林家謙同aga

雖然陳詠謙手詞聽落都係尷尬
但真係好好聽

係都校長哥哥danny啦

反正一定唔會贏
5強頂盡
今年肯定係呼吸有害同銀河修理員爭
一人之境同隔離都唔夠撼

per se 正到傻

我唯一有聽就係格拉斯哥流浪

新歌《惡夢經》好正

jace 其實個形真係有得做
即管睇下佢遲下會唔會爆紅

岩岩聽完

好開心咁多人留意到Jer

個勢似後庭鏗金
jayfung銀
牙謙銅

18年係上一代嘅天皇天后一齊出返嚟唱
Hins eason&duo band kay joey 呢啲都出返歌

但今年好明顯係新一代歌手出到啲有質素嘅作品
新人有jer 三部曲
10年代出道嘅牙醫 jayfung on aga
呢啲都出咗好多有質素嘅作品
係另一批歌手撐起樂壇 由新一代撐起
反而更有翻生嘅意味

一鳩樣嘅

其實都多得造星節目
整左堆新人單飛出黎

（月經）陳蕾幾時先紅？
首首歌都自己創作
好聽又多元化
live 都好好

最尾加速正到

叱吒最男 暴龍哥

唔覺

Aga 真係有實力
唱英文中文都好正

家謙係好全面
好有個人特色

Jace 其實唔差
都有潛力
聲幾靚 唱功再進步會更好

Pish this

作曲、Arrangement 係好正
可惜Live vocal唔多掂
佢地夾番D勁vocal 整個whole band 得唔得

但睇kingjer ig投票
係林家謙第一
估唔到咁多人支持佢
佢出道時間勁短

呼吸有害真係咁hit咩

如果我話mamaday許庭鏗會唔會比人打

終於見到有人欣賞AGA
近呢一兩年出嗰幾首都好正

何韻詩公司旗下既kiri t d歌都好聽

不日之約真係年度之歌嚟

有聽過！果隻福音碟都幾多唔同曲風嘅嘗試
不過今次冇featuring 一個人由頭帶到落尾 所以感覺強啲（同埋個mv真係好高質）

其實真係算紅
對中年黎講應該唔出夠
對後生黎講應該好出名架啦
特別係90年代中-尾出世既人

其實睇返 2018吒咤十大真係好屈

Joni- orange 副歌一模一樣

agger
AGA

三首都好得！最中意水刑物語
把聲好聽呀 期待下年再出歌 會繼續留意

所以希望少啲人見到mirror/ 出solo嘅歌手
就拋低一句垃圾mk偽韓團之後就走咗去
即使佢哋係偶像組合 但佢哋嘅歌都值得留意
當俾個機會自己接觸下新歌

我們很帥好好聽今年係咁loop呢首同Jer嘅水刑物語，Error值得有更多budget

好難聽

香港樂壇 死症應該係淨係聽情歌k歌

雖然連登仔踩 但某程度覺得要多謝MIRROR
今年冇曬活動都有班fans係度日講夜講 真係識唔少由KPOP轉追鏡仔

solo都有質素

今年女金

因為上年唔得閒聽歌，今年咁多 study from home / work from home, 自然聽番多 d

巴打睇咗今晚ChillClub未走音走到去金星喎

我聽完零分追返格拉斯哥流浪
結果聽後者重多

由造星 睇到而家好大進步

king姐投票佢最少票
好想喊

今年男Jay Fung我最啱聽，但最男12強都入唔到

絲打禾支持你
私心推一推anson lo
係香港樂壇久違嘅跳唱歌手

新嗰班人 得gin lee林家謙唱功係有料
其他要再加把勁

正呀

入到五強已經當贏咗，第一次入

見好似冇人理繼續吹奏首歌就r頭 似到咁 之前我都勁鍾意成日loop

其實佢輸咩
真係諗唔明

吳林峰都好聽但唔多人識

識野，3部曲
連登仔唔好見人係mirror 成員就反啦，佢 d歌真係好高質

人間失格幾好聽

聽埋依首
直頭一模一樣

最受歡迎同男金銀銅兩回事 ah ma
今年林家謙紅好多
有mami合作啲火花加持
但計播放率應該未夠佢兩個多

下一束光好高汁

越壞越強

Jace正

我最喜愛應該就唔夠票㗎啦
希望女金得啦

serrini咁垃圾就收翻埋啦

903最歌唔會啦
肯定係銀行修理員vs ignited班mirror粉

kolor
歌正，仲要黃

好鐘意呢首

aga一向正
可惜慢工出細貨係903計播放率爭獎好輸蝕

你條垃圾笠水狗就收收皮先啦
幾撚時到你講嘢呀
縮返入你老母個閪度啦

好鐘意 未知道

一再呼吸 太多美好懷疑就到

個女金應該走唔甩啦，三首都冠軍歌，See you next time、So called love song都播到十大level

就算係粉都咁話 唔覺鏡粉會捧到ignited上去喎
反而覺得會係 dj vs 林家謙

我最鍾意風靈物語！
冇聽開Mirror
Jer係咪入面最唱得既一個？

真係呀 之前有幾年直情連唱作人都攞唔到

計播放率有難度

同你一樣咁濟，除咗男會加埋陳健安

903會比dear jane既咩

點會係Mirror
應該係銀行修理員同一人之境之爭

一人一票

都係 主唱黎 可一聽mirror既團歌

相比呀jer,佢真係唔得

膠都費事比你個傻仔咋 廢撚事教精你 不過而家幾好 多咗隻跟尾狗

好撚委屈你呀？

之前睇過至尊金條數都有機贏
而家唔知排成點

銀河修理員有一半功勞要比呀冰

yupeason 都睇好佢

不過都多得viu chill club 俾後生多咗機會聽歌

份垃圾詞晒咗個成首歌但Jude行K歌路線真係唔會有運行老老豆豆

呢幾年叱咤投票鬥黃啫

AGA播放率領先緊

dj一直都係mv取勝架啦

贏mv同手詞

曲黎計我鐘意哀的美敦書多啲
但手詞覺得wyman造作到over咗啲啲

其實姜濤同Anson Lo上年都有出跳唱合唱都好易入口㗎好似無喺廣東歌入面無聽過呢啲style覺得幾新穎

個人覺得無派到台但都好值得聽下

林家謙黃咩

2018其實仲屈

叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎
歌曲名稱：百年樹木

叱咤樂壇至尊歌曲大獎 【即第一位】
歌曲名稱：心之科學

第二位：謝安琪《一個女人 和浴室》
第三位：RubberBand《未來見》
第四位：Eason and the duo band《可一可再》
第五位：張敬軒《天才兒童1985》
第六位：周國賢《錢七》
第七位：AGA《無期》
第八位：周柏豪《老少平安》
第九位：陳柏宇《認真如初》
第十位：王菀之《沉默的士高》

前幾首正嘢捧唔紅
出首k歌紅到我老母都聽
不過G持

林家謙我自己鐘意拼命無恙多啲
甚至特倫斯夢遊仙境同時光倒流一句話都係一人之境之上
但最hit係一人之境

DJ領先，RB仲有得追

靈魂換新感覺
2:32 background好似都係佢唱

唔好玩我啦重難聽過同團既anson lo 同姜濤
唱歌走音走到

大家扮未睇到住

差唔多枱面上拎得出手嘅最好嗰堆

出完呢兩首賺完名氣希望玩返舊路啦
一係學dear jane k歌同其他類型歌間住出黎keep名氣

same 拼命無恙>特倫斯夢遊仙境>時光倒流一句話=一人之境

銀修有政治隱喻應該多票d

雖然好old school但對上覺得可以清唱，唱到人心入面既人好似係側田，之後都冇乜

sor睇錯組金
至尊歌銀河修理員同IGNITED差唔多

張敬軒 2018隻碟 應該會成為經典

我都係反而鐘意其他多過一人之境

首歌係好聽，但作為樂隊，首歌既創作又參與得唔多，其實有啲無左樂隊應有既個性

之後淨係紅堆k歌

k歌夠大路多人識左先 先至再有自己風格都ok既

屌啦903夾硬將雞容首歌同未來見對掉
幫雞容完夢拎至尊歌

好鍾意隔離

有冇人解答到 到底係咪抄歌

Zpecial d歌係好聽
但感覺上係小彤帶住先有呢個效果

4頁都未講rb但indie嘢好多人講&覆
買咗新碟未呀ching

除咗清唱，佢咬字都直得新人學習
幻愛主題曲、牙醫果啲真係唔得

因為唔係主打冇人pub

一人之境開始真係叫紅
時光倒流一句話應該係會幫佢更紅
依家已經幾十萬VIEW

呢個真係慘

未來見調到得第三

側田都OLD SCHOOL
你咁講衛蘭都係啦

2018佢頂峰
plug4首 4首都4台冠軍歌

講咗就一齊買新碟

真係好LOOP
仲要有埋合唱版

本地d歌咁撚垃圾 算數啦

我好耐未試過一隻新碟會首首都LOOP
佢呢隻碟就係

追緊 Viutv 套男排女將所以終於分到 Mirror 個 12 個人 以前覺得佢哋只係 12 條 MK，睇睇下又幾正！

Jer 同 Ian 嘅歌都幾好聽

你唔聽唔代表冇人聽 唔好睇到自己咁重

格拉斯哥，人格失格型到仆街

切膚之愛有自己故事都聽到入心

但之後....太大路無咩特色囉

推薦吓陳蕾同Nowhere boys

好傷心，今年最中意嘅就係深夜告別

jace我鐘意天生二品多啲

種子

屌呢首難聽到

呢首如果拎黎做下廣告歌,我覺得會紅

有無人好鐘意eason新果2首
林家謙作品

感覺上多翻好多後生，之前起碼要捱到30歲先有啲人識

合唱版仲正日日都聽

無派台個啲都好屈機
明明他已離開你

計indie我識果d今年得per se

本身都狂loop緊

pandora

荒島之幻象

後者舊年致旅途中的我拎第3先識
今年都有最後的搖滾

其實呢個PO講緊有好多都廿尾三張
應該要再更年輕化D

識啲嘢喎
不過香港好少人聽local edm，仲少過indie band

90s style

致明日的舞聽多兩聽開始覺得老套
但是但求其愛係高質

林家謙

百年樹木仲食正曬嗰時最紅既伏筆
瘋狂解釋個mv

好old school架啦
側田佢出左道15年架啦
仲要係依家啲歌好多麻麻地

不如eason出個聖誕版
都幾岩FEEL

前排睇咗Live
正到

佢今年都唔見左

確實都關疫情事 多咗好多時間係香港聽歌睇歌手 比著以前年中都唔多時間係香港留意

今年有冇聽過邊首本地歌？不如講出嚟大家討論吓？

推薦依個channel OC2S Music 講音樂嘢

同埋最緊要viuTV開始越黎越多人睇，唔講政治，tvb好多首聽上去都差唔多

我都係呀勁中意個melody同編曲

利申唔太鍾意rb同dj
我聽開未變節時期嘅supper同鐵樹
同埋kolor
口味問題
唔鍾意濫情野
友情愛情親情都好

睇佢係chill club 唱現場 就知唔得

Jude tsang 一樣

收皮啦聽都未聽

地球來的人
A new day 雖然冇咩人講 但好正

我覺得佢地首我的片單好聽D

娑婆

胡鴻鈞今年d歌全部都屈機

得罪咁講 多咗肯接受新曲風嘅年輕聽眾
唔再拘泥係情歌K歌 唔單純從tvb渠道聽廣東歌

你會唔會睇場中超波

仲有cityboy 都正

jay fung呢兩年既歌underrated
由聲音導航開始留意返佢
轉新公司後真係首首高質

今晚個集Chill club
ONE PROMISE live都幾正！
同欣宜合唱寂寞的怪獸 好好聽

Oh! Gotta have faith, gotta create,
you gotta be patient
Oh! Don’t be afraid, it’s a new day,
you gotta imagine

坐咗幾耐

佢地有budget就好啦
睇MV心痛 但又開心嘅
見返error遊啲人

正
陳蕾同Mike Orange 合作之後好似搵到伯樂咁
首首歌都有風格得嚟又唔做作
又用到陳蕾把聲
嚟緊有首旁觀有罪又係正

紅個啲又咪情歌

CLS 抄得勁過 Mr.

牙柳正呀

合唱版本好正

你老母咁撚垃圾 生左你

好鍾意睇chill club
香港僅有嘅電視音樂節目俾啲歌手上去宣傳
好似十幾廿年前勁歌金曲咁
好好睇

More details?

佢有冇live 過佢首娑婆

膠歌黎講係最紅既

我最中意嘅林家謙就係呢兩首，唔係一式一樣嘅大路mk情歌

我就唔好睇波嘅 但我唔會未睇過場波就屌鳩班球員唔識踢波囉

CC啲live都係令我今年狂loop廣東歌既原因 仲有好多yt無cut

on仔真係好正 聽到我支力走巳口左

姜濤睇佢ig台灣busking唱愛夏幾好聽

我都好鍾意supper，18年嗰隻碟真係好撚正，有幾首真係玩緊自己鍾意嘅嘢，唔係迎合主流，但而家就 唔會再聽
Dj我都麻麻，太pop
Rb要聽啲無咁pop嘅歌，最近嘅話例如first date？
Arrangement 正到，又唱得好，完全係聽覺享受

其實香港最輝煌年代成日搞18區歌唱比賽，填詞比賽，就連黃霑篇論文都有提及哩點，好多有潛質嘅藝人 作曲 填詞人都係咁樣搵出黎，依家全民造星，的確捧咗堆人出黎

中超唔睇都知垃圾啦 同本地d垃圾歌一樣
仲要個個左膠藍絲偽善撚 仲聽？

哇屌，真係照copy

買咗online show飛

1029正啲

可惜Gin Lee 慘被903狠ban，今年隻碟明明好好聽，有主題，range 又闊，開燈熄燈聽到喊

唔好意思咁講，但許生聲線同咬字都麻麻，啲歌又唔hit, 比電台捧到上咁高位唔太明
講唱歌陳健安好好多
jayfung 家謙啲歌又好過佢

Jace live真心有料
估唔到，後生女算係咁
但好似係校長d人？

其實姜濤唱普通話歌真係好聽啲 不過欣賞佢堅持出廣東歌

無翻生
你講嗰啲1首都無聽過

Jer 睇呢個po 講到好正咁
聽日聽吓先

Per se 前幾年聽好正
估唔到佢有咁多新歌

致明日的舞我諗係聽概念多過隻歌
因為隻歌其實個rhythmic pattern好似佢另一隻歌
忽然間諗唔起邊隻

覺得佢同郭富城有得比

有新歌咩

想問下你聽開乜咁高質？

冇人講咪你講囉好委屈你呀

AK 之前搞鳩我教主 一定要做鳩佢

唔係講笑 成首都真係幾似
好似拍子同慢拍子嘅分別咁

唔使多即刻黎一首先

2018係復甦 今年係翻生

我覺得係潛水x just carry on
家謙自己啲曲mix埋咗

再講我就post多次潮文

好啦我再深入瞭解吓
btw其實鐵樹好似前幾年出過隻碟叫讓信念繁衍
成隻碟都幾啱我胃口
有緣聽吓

聽吓先

係，佢唱廣東話咬字真係麻麻，但係聽得出有明顯進步

派咗台 不過音樂平台好似未有 聽住先

真係聽完都好心情
行山會播既歌 好岩feel

好似淨喺係電台播過一次
未知幾時出

JC好似唱嚟唱去都係情歌，同說散就散差唔多feel

頂 原來抄歌黎wtf

短短短長長長嘅dotted rhythm版
成日都凝住喺邊度聽過咁

黃係門檻

藍屍就躝返上大陸

佢個樣好串

告別
估唔到係連登見到佢

咩pop都好過廣東歌啦 呢幾年做d咩質素嘅歌出黎先搞成咁 連自己母語都俾佢地影衰埋 唔係一句撐本土就聽你嘅

呢個post d人9成中學都未畢業 講經

今年女歌手真係好難揀 好多都鐘意

可唔可以解釋吓點解要用球賽類比音樂can’t relate

原來抄歌=藍
真係屌你老母啦 咩證據係藍又無
鳩講都廿幾正評

但叱咤最喜愛女歌手冇佢份選，佢首歌應該計落下年

男歌手我都覺得幾難揀

我係咪同大家的品味好唔同？
個人覺得林家謙係有創作才華
但係唱功真係「K房質素」，唔識欣賞
飄到就黎走音、甩bit都叫好？？
勉強只能話合格......個feel好怪....不靠唱功取勝

屌 呢個年代作曲有時都好難避免同已有嘅歌撞旋律
唔想冤枉錯人 抹煞左人哋心血
但平心而論真係好似

你睇成個po冇人提過tvb班星夢歌手
就知佢地幾垃圾啦
個刀削面比人投走左最喜愛男歌手
即刻發曬癲咁

天才兒童會聽到喊
細細個好多idea 做到一半就因為大個咗咩都冇繼續落去

唔係呢幾日首次冠左首咩?

JayFung 陳健安又被無視了

咪玩啦 今年樂壇就係比呢條女污染左 完全唔好聽亦鮮有人會聽佢 無腦先聽佢

衰閪口閪面

洪嘉豪都幾正㗎
佢新嗰首窮小子幾好聽

又吹捧serrini

所以先想問啊 真係似到好似 竟然大家咁講佢地會唔會回應吓呢?

Gin Lee正到仆街

其實我覺得Ian啲歌都幾好，呢首幾正

跟你老味咩傻閪
你咁鍾意周街亂屙尿 衝出嚟柒 唔笑你笑邊個
笠水垃圾縮返入去啦

原來聽都未聽過就屌廣東歌垃圾
你呢種人先最影衰用廣東話做母語既人

林家謙幾好
不過好似太快捧得太高

認真唔得喔，如果問點解過去死咗咁耐，TVB要負好大責任

年尾先冠左一首咋喎 咁叫好？
全年比商台打壓到痴線

發現人大咗真係好少聽新歌
依個post九成歌都無聽過
要open mind啲先得

林家謙啲歌唔錯 不過我淨係會聽 cd ver.
佢啲live同唱功唔係我口味

佢唱功算好啦

歌遲啲投所以遲啲截數，東京人壽有份

真呀
護士哥哥又夠黃 又教大家抗疫
live唱得又穩

可惜唔夠多人識

唔夠高 佢出極都咁高質
仲要作曲風格唔似dear jane shiga d k歌咁首首都罐頭

佢個特倫斯live

各人口味問題姐 佢既歌確係好聽嘅 不過吸引唔到我去loop live

就嚟走音好似係特色來
不過佢肯定唔算唱功勁

可惜係藍

你真係唔識嫁喎

相信大部分香港人都係以廣東歌入門聽歌先
究竟點解個個轉曬場都明顯係質素問題
到冇人聽嗰陣就掟一句出黎話人唔撐本土就真係得啖笑
香港波香港歌都係咁垃圾 你鐘意食屎阻你唔到

其實某程度上
香港人既生活好難會諗到或者抽到時間出黎聽新歌
係都出去左行街,去玩,做運動,同屋企人聚
平時放工都冇乜時間

夠啦 唔好再放呢條女上黎啦無人想知呀 佢啲歌都唔當自己係屬於香港樂壇一份子 聽黎做咩？

藍定黃又未有實證 不過淨係見佢成日上tbb咁

謝

佢地做過咩？

敢其實我接受到

勁鍾意佢
首首歌嘅編曲都好好聽 係咁loop

黎明揀歌係幾有水準

屌 連登就係多得你呢d廢鳩唔少
就咁抛句野出嚟 Source又唔俾 問又唔答
然後有d心智未成熟嘅傻仔就信到十足十
驚死like遲少少個留言會執輸
推起咗左d未經證實嘅資訊
Fake news咪就係嚟自你呢d嘩眾取寵不負責任嘅風氣

My little airport 如果今年有出碟
實可以上台拎獎

陳柏宇

連登仔：無樣 不了

我鐘意 soul jase，成隻藍染album首首都高汁

求師兄指教吓，想知你聽咩pop多？你冇實際例子拎出黎大家討論都係同講經冇分別架咋喎

佢入行10年喇喎，難啲當係新人

陳伯今年真係唔知做咗咩

係，連哥哥都抬返出黎，死都激撚翻生

條友戇鳩

依個要屌唱片公司啦

係！我好認同你！

感情這回事會拎獎

上tvb節目好閒啫 大把歌手有上 唔可以做標準喎

秋去冬來

話說我有個朋友自己寫咗首歌，放上YouTube，覺得幾正，不過頭幾次整當然比唔上其他

佢哋從來都唔稀罕呢啲

唱左首刮風沙

想知佢其實係藍定黃定港豬

刮咗幾個月風沙

本身唔太好mirror
第一次聽牙柳嗰陣wow左出嚟
依家基本上日日都會loop三部曲

完全冇

我都覺得唔可以做標準
不過feeling唔多good咁姐 好個人唔使理

好中意佢嗰首迷失時聽着的歌

jer三部曲 三首都好難聽
乜乜物語以為online game名

都唔只係今年嘅事，經常低Ap+速冠，自我感覺還好最佳例子，好似晒咗啲好歌，同Aga 待遇差好遠

Aga 啲歌係好聽但好快聽厭，首空手而回demo 入碟唔知做乜，去CD 鋪聽到啲職員恥笑佢唔識唱歌

知啊

藍絲+成員有狗+抄歌

得閒聽下電台 就會進步神速

係 啲詞仲好感動

覺得依家其中一個最大問題就係香港歌曲太文藝，有少少曲高和寡，而且太多人生道理，唔符合依代人嘅喜好

今年隻新碟幾時出上年無獎真係Rigged

吓 依幾年外國pop嗰啲鳩歌悶到，00s好好多

903都成日播佢哋歌
好高質

呢3隻字先係副歌位

係

除咗電台，星期日仲可以一齊睇《Chill Club》，一齊討論

jer咁撚高質都難聽？
你不如試下聽黃妍 果啲吵耳歌聲就真係難聽啦咁既水平都出到道 間唱片公司幾撚好笑

佢平日講嘢好正常
一唱歌 d咬字同音就變咗細路女聲咁
好聽就標誌性 個人特色 難聽啲就係作狀

Jace如果你睇到 希望你留意吓 未必首首歌都適合咁樣處理 加油

Matt force
幾大隻

要吸引班後生嘅聽就要咁，雖然我都覺得00s嘅好

Matt force 認真幾正

Sorry睇數據就知，身邊基本上冇咩人聽新歌 香港熱門歌咪又係bp bts果d，我真係唔知邊個睇重邊個

2年前已經翻左生

是！每當有人說林家謙有唱功
我都10個黑人問號......
大家試下聽《時光倒流一句話》頭一分鐘
係音樂還音樂 把聲還把聲 完全融入唔到個旋律
格硬到爆～ D後生到底識唔識聽？

佢平時應該係聽開cctvb 啲劇集歌

但佢真係完全無觀眾緣呢下慘

雖然上過tvb plug歌
但憑佢同serrini frd底 佢就算唔係深黃都應該一定唔係藍同中立

今年啲歌幾多style

點解賞台打壓佢

勁有feel

aga要女金 無咁多資源谷晒兩個

per se正野嚟㗎

Aga

同林家謙拍住上幾好

Callstar 入面最冇人理

屌起一起底 原來睇開支那狗 物以類聚 你睇開支那嘢 你身邊啲人好打有限啦柒頭縮返入你老母個閪度啦

同問...
d friend 話佢出道做訪問，講啲嘢係黃
但佢又玩微博喎 冇記錯的話，佢冇簽公司，咁大自由度都玩微博

Just carry on出係上年，啲歌有林夕填，自己諗
唔通又要嗌光時五一先得？

由全國政協副主席董建華和梁振英牽頭的「香港再出發大聯盟」今日成立，同日公開了主題曲《再出發》，由周柏豪、菊梓喬、胡鴻鈞、鄭俊弘、泳兒以及許靖韻演唱，鍾鎮濤編曲、簡嘉明填詞、葉澍暉作曲。

而幾年都會得閒SEARCH下有咩新廣東歌

理撚得佢M唔MK

我講廣東話就聽番廣東歌

佢既live對比香港其他新生代男歌手算好top
仲有佢啲假音轉換 換聲區連接都好好
Beat就佢自己作既歌都好有自己風格
變相玩9自己 成日都有lay back/一拍幾個字

Serrini mami
Don't text him

想知呢條女做左咩黎 完全唔識佢

唔係社交網站出黎護旗就算啦
講上cctvb咁大把非環球既都有上勁鳩金曲架啦

唔洗理佢9up，黃妍啲歌幾正

牙謙都係拍mami最好

告別 2020ver.

莫文蔚呢
雖然首歌入垃圾大台

上面個首又係林家謙作品

ViuTV同電台基本上都係嗰啲歌手，係TVB平行世界

依家音樂串流平台
有本地流行榜 新歌榜
入去就會見到唔同歌都有

全撚部閪歌............

好大衝擊今日先聽到幾鍾意點知抄成咁

首歌畀邵氏套飛甲由拎咗做主題曲ah ma
但係係全港第一首5台冠軍歌

好少新生代rapper 行出嚟個人係咁沉穩

Detail?

幾正喎

你咁激動做咩

起碼唔會著到懶型，實則成條mk咁，其實我唔介意佢地扮下野，不過好多時over咗，好尷尬

其實張敬軒後而家數男金應該比後庭既，佢而家既歌藝真係lead住其他男歌手，由以前喺cctvb唱k歌到而家低調認真做碟真係夠哂班拎一次

不過林家謙受歡迎程度高好多

你所說既top 就只係似唱K質素
搵個大學同學去K房都唱到的水準 有幾top??

林聰都好正

識貨 呢種曲風喺香港絕無僅有咁
聽到上癮

我今年D歌大家點睇😂

寒流

扮我行我素扮到好尷尬
就係出名少少嘅Mk咁
而Matt Force 係好得體 望住佢覺得佢識好多嘢咁

我明你意思 佢創作歌既個人特色掛
我諗佢啲編曲唔啱你啦
音樂口味好個人 你覺得自己識聽就ok

Source?

真

成隻碟會loop

唔知係咪因為比較低調

單飛後嘅Jase同on仔啲歌都好高質

好開心有人講！佢地真係好撚正！！！！！

Sorry睇數據就知，Spotify前5佔4

其實有K歌冇問題
只不過有一期係多撚到離晒譜
依家其實岩岩好架啦
乜主題,曲風都有D

羅力威比胡力威當啞鈴咁舉起

jrock

哇屌 唔怪得我覺得有熟悉感覺
以前都成日聽

Juno

介紹下?

要做更壞的事

因為佢好作狀

起碼行出黎個look幾好，我因為佢有份rap WTFHK識佢

真係關個格事但單飛後我覺得Jase=On>CF>進擊的生命

你搵個你聽得入耳既香港新生代男歌手既live俾我見識下好冇

佢啲歌好煩

隻支那狗柒撚到 仲同人講話睇數據 睇數據條友要縮返入佢老母個閪度添

微博

room 307呢？

一撚樣

最新果首煩到仆街 歌名又長懶係有深度咁 聽完得啖笑

間中viu推介啲相對唔出名嘅歌手唱得幾好。聽到會想搵下叫咩名。

係咁loop佢哋個concert

可以試下聽nowhere boys

別再想見我

屌打

徘徘徊徊

所以我唔係說林家謙無才華 佢有的
只係強調佢既演繹方式唔算「唱得好好」
更加唔會用top、勁、有料去形容 ，只係合格有餘

lovestory2

我唔記得睇咩show識佢
不過我記得當初係因為佢幾好樣而記住佢

其實係
一個健康樂壇係需要偶像派同實力派並存
早十年八年太歧視偶像派 下下睇唔起偶像派
覺得要聽得夠小眾要夠偏先夠品味

但如果偶像派可以吸到人目光留意返本地樂壇
幫到一班行內人keep到有野撈 其實都係好事

當然如果只得偶像派 實力派死哂 都一定係壞事

廣東話版正撚到

唔該 Ching

比林家謙唱返好過啦 呢條女依依因因唔知想點 啲詞又奇奇怪怪咁

條女垃圾黎

保錡喺自己Youtube出嘅歌都好好聽

mk boy kow ng dou nui as usual
今年首背山望海都好正啊！

一至五套chill club推介幾好
間唔中會發現到啲好聽嘅新歌
我都係因為呢個節目聽到AGA首Mad先開始聽返廣東歌

好多人覺得煩同難聽 仲有作狀喎
點樣正呀

Chill club推介一播佢首遲起的鳥兒咩咩咩我就走開
屌 兒歌咁

尤其而家有2首都似
出嚟回應 安撫下單曲循環左咁耐嘅聽眾好喎

等緊軒仔出歌上面呢位都係拍戲影硬照算

哭𠹌咗

幾jeng但冇乜人識
以前日日loop佢首狂想歌同大步走

經典
人地最多係講多謝講耐咗
前年叱咤佢用咗半首歌係講道理
利申：陳伯fans

佢今年首首都係咁啦 懶得意 以為自己好得意 完全唔覺得尷尬喎佢
最恐怖係佢1992 如果係2002我都覺得仲可愛得起 28歲啦 唔係小朋友呀

歌係好歌，
但呢啲題材好難hit，擔心你

點睇抄歌

只不過係tvb出產埋d商業味勁重既歌加埋洗腦式咁播
其實好多好歌等人發掘
林家謙真係好有才華

屌個副歌咁似張學友首夕陽醉了

今年佢果首牆身有裂都幾差下
但903比冠佢 傻能左

成員有狗係指有成員以前做過狗定做緊狗？

Fiester冇人講？

同埋佢塊面好大...sor

Tvb微博

創意台啲歌先係幕後功臣

佢想唱好歌就離開cctvb啦，睇吓許廷鏗

廣東歌其實好正
已經唔係純聽歌喉嘅年代
反而係聽背後創作嘅理念

首wonderline正到癲

其實佢啲歌已經好過hana 一姐
有權自己揀班底同唔係主題曲
不過係星夢始終形象差好多
特別係後生個班既市場

唔駛sor 聽歌當然要睇埋樣
覺得唔好睇既歌手勇敢屌出聲先係正確
如果好聽既就無所謂 可以用歌聲救返
例如係樹妮妮 欣直呢啲實力派
但黃妍呢啲唔靚又無乜唱功呃飯食既歌手就隨便鬧啦 多啲人鬧佢仲好 鬧撚醒佢

就算真係抄都話冇聽過啦，唔通直認咩

要 hit 很難有無咩題材建議比較好？

睇返佢新專輯嘅非劇集歌，〈沒身份妒忌〉同〈你幸福嗎〉，其實係分唔出係唔係劇歌。
胡鴻鈞根本就係鍾意呢類型嘅作品

唔使理佢9up, 佢同自己分身一唱一和
由佢繼續自己同自己傾就ok

正確態度
咁黃妍定戴祖兒塊面大啲

屌依家先知 好撚傷心 100%似到

自從知係時光機之後 唔再想打開黎loop

你有無聽過阿Jer 呀？
Mirror成員 佢出名唱功勁

藍=仆街
仆街=/=藍

但樓上好似有人比緊多d details
大家保持距離

戴祖儀會晒腿 已經贏左 同埋佢五官上大得黎係靚啲架 唱歌就差唔多啦 唔比較

種樹茵，得樹果

今年牙醫首Negative都好正
第一次喺Spotify度聽到覺得好特別

尤其今年班歌手少咗機會走tour
可以花多啲時間入錄音室做好首歌
我都中意聽佢地回顧番製作過程同創作理念

佢Senses Inherited 呢隻碟好似係香港唱片商會十週no.1 好似過去十年都冇碟係呢個成績 但竟然拎唔到903 個碟獎

牙柳真係好正
chill club 個live 唱到人形cd 機咁 穩到痴左線

同埋佢啲懶音有啲嚴重
唱到好似痴脷筋咁，聽得好辛苦
希望佢擺多啲苦功練習吓
明明首零分幾好聽，捉到鹿脫唔到角

做乜Lisa首日文歌會排到咁高？

物語三步曲都好正
個人最鍾意迴光物語

英皇用呢個獎換雞容首至尊歌啦

屌

鬼滅嘛

nowhere boys首最後的搖滾聽呢個版本簡直係昇華
舊歌 推石頭的人 亂世超人等等 首首高汁
上年拎埋組合銀都係無咩人識好心痛

其實你知道嘅，三條路線：

1. 〈自動棄權〉、〈小冰〉、〈回頭開始〉呢類
2. 〈絕不棄權〉、〈這世界決不割賣〉呢種
3. 無伴奏合唱歌曲，你強項

不過係可能你想搵新風格啫

罷食美心唔係19年9月先開始咩

新歌好正

我講緊馬面韻 唔係黃妍喎

喔，套戲首主題曲？無睇動漫好耐，不過Lisa啲歌一向都唔錯，估唔到香港都紅到咁

見到youtube啲留言話佢唱到好似皆大歡喜咁

佢呢排出得好密 好勤力

sor睇錯字 因為黃妍好多人會反
下意識當左你講佢

可惜佢近年啲歌啲詞都尷尷尬尬咁
希望佢有更加多作品可以俾人留意到 依家講衛蘭好似永遠都離唔開佢初出道嗰幾年啲舊歌咁

物以類聚咪冇Fd聽廣東歌囉
我身邊好多Fd都keep住聽廣東新歌喎

閉上眼睛可看到

創作掙扎矛盾：究竟係不斷迎合大眾時勢 定 自己唱得爽而又中意

笑咗 你冷靜啲先

老實講 我覺得佢冇咩特別
冇話好好感情帶到我入首歌 反而唱腔少少油
音樂口味真係好個人haha

Jer

聽講serrini係扮黃

Matt force!!!!!

講真條廢閪連係咪真係有frd都未知

真因為水刑物語鐘意阿Jer好好聽，係咁loop

點解小背心許靖韻 幫香港再出發大聯盟唱主題曲冇人講 反而仲有人捧

冇人講咁我講啦

Jer的《水刑物語》超有感情！！

好鐘意The Hertz !

Jer
睇睇下佢個樣同性格都幾cute

林二汶

好明白，
因為其實我最愛係〈怨憎會〉
介紹畀朋友，話唔明

2012年9月已經寫緊「這社會會走向哪方向 決定你我手上」 一定係扮黃

193真人?

利申error fans

Gin Lee都稱唔上新
覺得佢好唱得 不過其實冇咩聽過佢啲歌

咁the album 都唔錯嘅

唱得 作曲編曲又得 呢個真心人才

今屆金音創作獎頒獎典禮以「自由」作為大會主題，Serrini 致辭時哽咽，謂希望所有人都能被溫柔對待，因為有創作自由才會有好的音樂、好的文化藝術。期間她還提到前兩天「不知道甚麼時候警察會來」，十分惶恐，幾乎想從窗口跳出去。可能內容太過「敏感」，她本於昨晚舉行的南京演出隨即「被取消」。

2019 11月 咁佢扮黃嘅成本都幾高

方皓玟有啲歌都係佢作曲周監製 願都係

呢位「扮黃」嘅歌手啱啱(4/12)先同黃耀明一齊主持完「文藝復興獎2020頒獎典禮」，一定係扮黃

any link?

12個又真係多咗啲其實睇佢哋唱歌跳舞都幾正成班後生仔都叫帶動下氣氛Jer同ian佢哋兩個的確係團入面主唱兩個行唔同Style

又冇咁誇話睇好嘅 不過eason話過唱得唔錯?之類 同埋新人講到柳應廷個名出黎

jer啲歌係唔錯，但佢唱歌真心唔好聽，完全冇特色

OK！！

執下啲咬字啦

唱功幾好喎 佢都唔好既話 AK果啲直情要退出樂壇啦

多咗人留意新人
其實聽番粵語歌先最入心入肺

呢首真係不得了
但單春本人應該想新人攞獎多過自己 見佢好撐林家謙

垃圾都要尊重？呢啲係尊重都唔洗比 唔好同我講咩基本尊重 根本垃圾 求其跳兩下就紅左 咪啲完全唔撚識藝術同音樂嘅人捧到咁紅囉 我去屯門睇娜娜跳唔好？

見你比人圍屌幫下你

叫Chinaman做超巨同玩微博算唔算藍

唔覺 日文歌正好多

ginlee 今年入唔到5強吒叱

佢本身想牙謙包碟
但牙謙好似想同時自己發展多啲所以冇

好唔好聽就好主觀既但jer 有能力就應該好多人都會認同

Gin Lee 呢個歌手真係好特別
佢唱功明明好好
但出咗道咁多年都無一首入倒屋嘅歌
就算連登點吹奏都無人識

無觀眾緣就係無

認真答 我覺得唔算

林夕寫比佢首拼命無恙同林夕既新書名一樣

牙謙其實真係幾屈機 睇訪問話作比林宥嘉同陳奕迅既歌係facebook inbox同寄信 嗰陣仲要係未出名無人識佢

嘩屌依首仲似

daa bin lo咪紅咗囉
食住四台冠軍個勢再出隔離

係到放低條link先
真係好好聽呀，之前loop廣東歌推介歌list個陣聽到，一聽即愛上

我該放手

一對替代一個

雙雙算唔算
仲有很堅強

屌唔撚係掛搭巴士成日聽，好有feel

自問自答

十號儲物櫃雖然係k歌

感覺上隔離都已經屌打呢兩首

相反AGA 靠M記真係好入屋
但其實M 記都有播Gin Lee

很堅強個種紅係煩膠個種紅個下大獲

唔夠你作狀

你隻護主犬又吠得幾大聲

姜濤呢班不了

無須擔心無聲的未來...唉
最尾嗰句嗰吓”唉”

建議你可以睇吓啲排行榜
有心嘅可以search嚟聽吓
或者聽吓啲串流平台嘅推薦歌單
慢慢你就會識多好多新歌同新歌手

見到今日拍緊種子嘅mv, 值得高興

你個名 真係fans喎
Pandora真心值得更多關注

Mirror單飛出歌既Jer同Ian聽落堅正啵
睇埋chill club覺得仲癲, 唱live又穩又好聽

利申 男人非gay冇追開mirror

笑撚到仆街

啱啱笑完而家見到又笑多次

月球上的人好聽，同埋空姐？

其實mirror係唔差，唔好一嘢地圖炮話哂佢地唔得先啦，先出道得嗰一兩年

好正

哇

之前好中意佢，而家越嚟越覺得佢不了

呢個真其實可以了解咗佢哋覺得佢哋真係唔啱自己口味先反都唔遲但係如果相反咩都冇睇過就係聽到個名已經反佢哋就真係有啲講唔過

我說不可以都hohoten

gin lee真係慘 今年連頭五都入唔到

是, 還未到 ﷼l > .\<")

同你講音樂你同我講睇靚仔...唉

lm

我有聽你首自動棄權丫 有介紹埋比朋友聽 繼續加油丫

無咗楊千嬋呢件走音垃圾真係好極

香港樂壇最後高潮係2000-2010年

第一次聽果陣覺得似張學友隻夕陽醉了個副歌

我依家睇佢個女多

同上年人話一樣最後關頭入閘

連登仔真係搞笑
自己唔識聽歌又話人抄
連登仔聽多d歌啦 笑
city pop鼓點 chord走法係咁嫁啦

我都係

見到個post講d歌真係得啖笑
仲停留係2000年思想

Stephen嗰種氣聲vocal係特色嚟喎
巴打有冇去聽過佢哋專場先
我舊年九展同今年演藝都睇曬
兩場都食咗CD咁

我澄live又穩又好聽

睇返條片 被抄果首9月4出
抄人果首9月16
中間時間咁短 會唔會真係有咩誤會咋

幾鐘意佢地
其實歌都唔差同埋佢地同花姐去旅行好好笑

近排聽開依首

其實我同你不唔不了冇所謂
最緊要有班妹妹仔鍾意，而且因為咁留意返本地樂壇
只要唔好太煩膠我都ok

本原隻碟好高汁
愛情歌有在錯誤的宇宙尋找愛
勵志歌有重生、未知道
另類少少嘅風格有廢學、惡夢經

近排同阿Mag林欣彤 crossover 嘅
次元壁 x 在錯誤的宇宙尋找愛 日日聽咁濟

唱功好，把聲又襟聽
唔會唱死一個風格，夠多元化

利申好多年冇買過廣東話唱片，本原真係要支持下
On Chan 打手

jer嗰三部曲真係好好聽

反而釗峰嘅solo把聲聽得相對悶啲，On Chan 襟聽啲

別為我好 隔離 零分 銀河收你皮 哀的美敦書 正到

果幾年連詩雅啲歌勁高質

得一首風靈物語好聽

至少有翻啲快歌
唔係吓吓慢歌情歌
多啲唔同種類

曲完未

仲有謝謝對不起 我該放手

反而因為Chill Club有盧巧音
搵翻好多佢既舊歌岀黎聽

其實Anson Lo 表演幾有台風
練好啲唱歌應該紅得起

邊有話睇好 知佢邊個姐

傻閪要盲反死晒入mirror post啦

條女好正

之前都可能有啲交流，但其實同公司冇乜邊個冇
但而家唔會啦，佢本人咁黃

我覺得Chill club今年整左個榜出嚟加上今年本土意識抬頭
令工今年多返人聽香港歌

佢係譚撚帶出嚟
但呢樣唔關黃藍事啦
有時對新人唔好下下拉埋黃藍講啦
搞到日後新人出道都俾你哋用政治表態嚟做門檻

其實黃妍唱歌唔錯

係聽得多會覺得佢把聲好煩 因為佢唱歌把聲有啲尖尖地刺耳嘅感覺 特別係刮骨首歌派台 做Sony廣告派街嗰陣真係覺得有啲煩 新呢首算係唱得無咁尖刺耳 好難捧到佢上一線

Jace夠膽係ig follow黃媒真係媒多薑

無窮勁正

佢個執Highlight髮真係好黃

不過佢係有啲料 不過環球排佢前面有Aga同Gin

主要係非情歌類大增
以往幾年俾啲情歌侵佔晒啲
今年覺得好多歌手都俾心機去製作音樂
個人幾欣賞GinLee、AGA、林家謙、釗鋒等
同埋Viu嗰班仔都嘗試唔同曲風，雖然不大突破，但都叫有新嘗試，值得留意，例如Jer、Ian

利申：反垃圾姜濤

新呢首咪又係吵耳 唱歌無技巧無感情可言 一味死un
呢種水平上二線都難啦

Jude 啲歌比Shiga唱應該好紅
同埋佢個樣好似馬面人

King真係唔好提

仲有my little airport

太用力唱 係佚名首歌輕快先收埋佢呢個問題

許靖韻似啲

邊有反 我hello嚟㗎
邊似得其他hellosss唔敢大大聲認自己係喎

On仔 林家謙 jer
今年我心中三甲

不過逾越生死我覺得係得佢先唱得出味道
Jase搵啱自己音樂班底
安仔係知自己啱行唱作條線

其實上唔到一線好合理 因為佢唔配
最難頂果樣係成日以為自己好有才華

呢個post係吹奏廣東歌
就算新人有好多不足都值得支持
你啲私怨上腦嘅就摺埋啦

年尾Eason出個兩首
可惜佢玩抖音

林家謙

今年情況雖然咁但都有好多好歌
Kendy 如斯、面目、心眼
估唔到Aka首Fearless咁少女味
劉德華的繼續美麗有人生哲學味，鍾意佢填詞
Dusty Bottle散band歌

佢把聲加埋啲beat 同flow真係好舒服
係會越聽越好聽
LMF新個版WTFHK 佢個段完全係一針見血

真
本身淨係聽日韓歐美
依一年開始聽番廣東歌

但佚名係佢最多負皮嗰首

香港人最中意踩香港人

呢首歌好膠
個人黎講鍾意萬惡>笑哈哈

我個人幾鍾意首歌嘅 因為我覺得曲同編幾正 個詞嘅題材幾得意

嚟緊隻碟嚟講
28天>萬惡>笑哈哈>日光>佚名

28天成日俾cm屌唔值十大

作曲嘅Cousin都膠㗎
BTW 講開曲 Cousin Fung係可能十首有三四首係A級作品
林家謙有七八首係A級作品

有缺點唔可以講出嚟討論？
上面都大把人盲反姜b啦 咁你又鬧咗未？
不過新人嚟講 我澄作曲都幾好嘅 做fans嘅真心想佢努力啲練唱功

真！水星逆行嗰隻碟好好聽

Jer 陳卓賢

per se 啲編曲正到癲，唔知點解咁多年都未紅

識野！
果隻碟隻隻都正
大了一歲 水星逆行 乖乖聽話
如果有埋舊街角係入面仲正

你最尾嗰句咪真係討論
一開波就紅色大字唔知你想點咩

時間開的玩笑都好正

其實我覺得長氣都算係佢既特色吖
幾鍾意聽佢講道理

呢首好冷門講出黎都未必有人識
好掛住佢舊時啲歌
而家唱埋啲cctvb濕鳩歌
說分手同過路人都算幾好
孤身走 小謊言 呢排仲有首新嘅歌
垃圾到不得了
舊時shiga首首都好聽

Chill Club

有一排係咁聽佢啲歌。。。但之後就冇留意了 但佢唱live好穩 完全睇唔出有唱功

我自從舊街角開始係咁聽佢啲歌 超正
佢唱live 都算係咁 唔會柒先 穩陣派

依隊唔係藍都港豬
佢地個經理人成日接埋啲政府job
又飲Starbucks
又成日抄歌

佢地首我的片單幾正
但估唔到佢地又藍又抄歌

全職爸爸
湊女

死左好耐，首首歌都冇靈魂，全部都係同一式調配出黎

viu真係有d幫助既

好結局好聽到日日狂loop

Jude都出到碟 個樂壇先真係死

好聽

我鍾意Error多啲

我反而鍾意睇Error自求TV
跳住唱大懶堂好好笑
但係193好努力練琴氹Fans
嗰下我又覺得好感動
希望佢地未來有機會拎組合獎啦
利申：唔算係Fans

serrini又真係幾好聽

Overrated得好緊要，造星效應真係唔講得少

同意，好麻麻

不論歌定人氣都比家謙屌打

聽咗幾年 都係玩緊差唔多啲嘢 今年終於響朵

姜b😘😘😘

Ian 唱live 屌打 Jer
不過連登講Ian 係死罪

我覺得華納依個決定係岩

佢啲K歌係好岩Shiga唱嘅

GIN LEE AGA JACE
都好正

今年最爆一定係林家謙，幕前幕後都比佢玩晒，真係好大機會拎最男

整體啲歌唔覺好突出，只係多返k歌

Mirror都有佢貢獻嘅，的確係令樂壇多左noise

佢d歌好聽過連雞

兩個今年都出咗三首歌
許靖韻唱歌無感情，仲要係護旗手同唱再出發

咪得殭桃一個出名
其他識你老鼠呀？妹妹仔？
妹妹仔睇緊k-pop喎，你講緊80後姐姐仔下話？

hana

準男女金反而完全唔突出，五強投票民調都包尾

今年星夢好似收哂皮 成個樂壇好睇咗

呀Jer打手個人覺得佢唔洗行偶像路線 係實力派 把聲好特別 希望佢唔好俾mirror框死物語三步曲好正 未聽快啲聽

不能認同更多 簡直講中我嘅心聲

我們不碎好有意境 尤其係佢地2019concert個陣播個個mv 知咩料

無人睇tvb鬼識佢地有咩歌

唔係叫你用啲完全唔識唱歌嘅嗰啲偶像派去比較，但佢唱歌技巧的確係唔好，首先佢直頭就係danny summer成日講嘅含住粒欖欖核唱歌，搞到唱嗰陣長期都係嘟起個咀去唱，聽落啲咬字好唔自然。其次佢聲線真係好普通，如果一個歌手只係穩定就叫唱功好，咁香港樂壇就真係永遠冇得翻生。

佢創作能力又冇，唱功又一般，同黃妍陳蕾jay fung呢啲根本兩個層次

幫你補返首 《不日之約》
Per Se is love

陳健安
馮允謙
林家謙

呢三個我覺得今年top3

Nowhere Boys fans報到
冇一首歌唔正！
新碟首《種子》都好好聽！
又要買碟啦！

唔知大家有冇睇佢上Stephen 傾，
睇完之後更加鍾意佢
睇得出佢係一個好努力對自己好有要求嘅人

Stephen傾都仲有好多香港樂壇嘅新人做嘉賓
希望大家聽歌之餘，都可以認識下佢哋
而且係現場鋼琴伴奏，好考唱工

Jay Fung 新嗰首《遠在眼前》

新碟首首好聽

講開王樂儀
今年one of my favourites一定係黎曉陽《阿茲與海默》
係屬於香港人嘅歌

仲有《梅利號》

其實香港流行音樂根本冇死過

竟然冇人留 冇人講咪...

其實今年ToNick都好唔錯
《衰喺個掣度》《鬼滅之日》《一口氣》

另外有冇巴絲聽The Hertz ？

個人來講唔識分咩唱歌技巧
純粹覺得jer唱歌好撚好聽

支持error宇宙天團

同意

風急雨大你都能撐起渡過低潮

佢首preciously mine
第一次喺電台聽到 仲以為係邊個外國歌手
完全唔同feel

Jer 同Ian正呀。

其實有佢地新嘅香港青春偶像真係好事。

今年其實真係百花齊放
推吓啲未見有人講嘅先：
手足 莊正 《Will(not)see you soon》《喝啖茶》
黎曉陽《阿茲與海默》《黑鏡》（一定要睇MV！）
Yusobeit 《半島》《秋分》（兩首都好好好好聽！《半島》一定要細心留意歌詞）
Kendy Suen 《如斯》《面目》
ViuTV 寂寞是幫兇 主題曲 李拾壹《一起一個人》片尾曲布志綸《一個一個人》
布志綸（Mr.主音Alan）仲有《喘一口氣》
徐天佑 《四年一遇》（二月廿九主題曲）《機械輪迴》
仲有成個埋班作樂 project 十二首歌都正
仲要年尾周爸都出返嚟同ToNick合唱《時間的初衷》！

之前我連姜濤係邊個都唔知
睇咗男排女將先識班仔
然後睇下睇下
發覺Anson Lo, Ian好得
尤其Anson Lo

申：阿嬸

《地心吸力》《掹藤》《天外飛仙》《逃出阿卡拉》《普通華》《大步走》
全部都好正

《如若我》正啲

我鍾意幾可愛，唱得跳得睇得

其實mirror solo啲歌幾好聽
例如我個名

好聽咩？窒下窒下咁，聽到忟

咩叫 誰敢說黑夜無烏鴉？

密室謀殺事件都幾好
原來佢出歌唔係幾多

完全唔似

zpecial高質10萬倍

呢2首開始拉番我去聽廣東歌

其實都幾多謝viutv整chill club 比多啲機會獨立or唔玩tvb嘅歌手唱下歌 我以前唔聽香港歌 依家facebook碌到個榜都會聽下

今年多生氣我認同，但就一定唔係翻生，因為前兩年都正
18最正

多謝幕後音樂人對廣東歌不離不棄
我心頭好：CARL叔叔王雙駿
Jer三首歌都係佢做出黎
利：細個聽開容祖兒

I love Jin Lee

因為唔係一個撚屌台獨大囉

i love this song too

今年好欣慰，好似好多grow緊嘅歌手大曬冷終於比人留意到下，其中一個大原因係因為雞容單春廣州軒呢啲無(乜)出歌 淫妻疲弱 人瑞收山，叫做有多d airtime比人留意下啲新晉歌手，講真，見到上述幾個，你唔悶我都悶

Aga應該可以初嚐女金，林家謙一貫高質情歌加一首特倫斯夢遊仙境，陳蕾繼續我行我素玩特別曲風應該拎走埋女銀，鄧小巧放低一下治療style有原罪有mean，牙Jace兩首(三首)好評，牙醫好勤力派歌出碟(雖然我麻麻地)，mami突然跑出，安仔雖然不復上年勇(高產又高質)但質素依然keep喺道，仲有埋班作樂堆CLS歌：未夠癲，惹味，見多一面，披著人皮的獸，太空糖。
仲有仲有本身盲屌mirror嘅我，今年迷Jer物語三部曲迷到仆街，Ian同AK都聽得落，姜濤就收皮真係好撚7

樂壇無撚死過，如果你哋依然認為只有雞容同單春先叫明星，其他個個都係「who」，係你哋嘅無知同7，亦都係你哋唔肯進步。比多啲機會同支持班後輩，唔好下下潑冷水同踩喇，香港人。

Aga啲歌都好好聽，只不過係比M記洗咗腦

On仔唔係我口味
不過今年佢/牙醫/欣宜都好俾心機

仲有jay fung終於上到三甲

傻閪，你咪係連登小圈子打飛機囉。而家全部紅既歌大部都係舞曲+edm ，你香港樂壇唔進步，怪邊個？十幾廿年都係k歌情歌。你紅館開黎開去咪又係軒仔，eason ，春卷，人瑞。你同我講返生

唉，冇用啦叱吒五強俾班樹打狗頂住晒
首隔離點好聽都冇用

佢最大問題係拍聲好薄好飄
唱live好唔穩好多音會走左
聲係特別 歌係唔錯
但唱live唱到咁樣好難紅
對比返連登最憎既Ian真係每次live都好穩陣
連Ian 都唱唔贏真係唔好諗再紅d

根本一路都唔差
硬係有班唔聽本地野既人屌本地野垃圾
呢個係香港人既心態
外地野永遠好啲既心態

屌 唔講真係唔知係抄歌

仲有竟然係藍絲？？wtf
真唔真

全民造星呢啲節目完全係培養樂壇新人嘅反面教材，叫啲唱歌尚算ok嘅人去學埋跳舞，再叫啲跳舞尚算ok嘅人去學唱歌，仲要夾硬撈埋啲演戲嘅一齊參加比賽結果就硬捧咗一堆每方面都好一般嘅人出嚟。

其實eason肯提攜林家謙呢個後輩 我係幾欣賞

笑哈哈先生

Kolor 可再遇見

其實人才都係差唔多
不過香港樂壇同埋劇集都係俾tvb 搞死
越多人放棄睇tvb, tvb 越低影響力
歌視就越見生機
影都間接有埋正面影響

佢喺2020嘅訪問話2016嗰陣未聽到壞與更壞另一重意思

好作狀 唔係好得

鷹旺攪死香港樂壇
幾時先肯放過香港

真，有啲懷念。只係前年，但好似已經好耐之前咁

真係唔知邊個心智未成熟

ian live穩陣？

唔講政見，tvb狗也不屌啦

仲有主音同經理人白自稱中立
屋企人做狗

上面屌個位盲撚唔知點睇

你老母俾黑警屌呀全家做中國人慰安婦啦垃圾

留番俾你聽

睇吓chill club囉
我自己係因為個節目先聽多咗廣東歌

如果我冇記錯呢間野好似喺廣州

AGA啲旋律比較signature容易認 例如Superman 3AM 一

主音係新腥港人

一定好黃啦

69 612 之後上大陸宣掦港獨？

陳康健點睇？

唔知修過音定點
但睇whizoo唱live成隊得佢一個似個歌手

大吊燈下話？!

豹哥

唔知幾時先可以好似2018咁 真係好正

別人的家呀

Gin lee都叫新？
定又有新人叫gin lee

理性討論，回帶聽過Mirror live，初期都係唱到打曬風㗎啦，但都無開人聲咪嘴呢點係respect嘅

但Ian都唔係喺入面叫唱得好穩陣喎

硬糖少女

呢個年頭唔自己創作都好難有好歌

Ian好掂喎
冇睇mirror都淨係聽Ian

最撚垃圾

隻碟咁正都入唔到五大

次次睇都笑

可能唱自己歌我覺得算穩陣
Jer聽完物語覺幾正點知live都係打風
AK AL 走音兄弟就唔好提

又唔算好屈，好多都係收成期拎獎
2018真正近代跑出得Aga

果年indie band壇仲撚屈機，只係主流頒獎禮唔會有影

Anson kong係咪好大後台？除左viu

點藍法

呢個真而家星期日都會開CC，唔睇都播住聽下歌都好

衛蘭衛詩都冇

依家先知佢係c all star...

Ching離譜啲喎

後面既係蝗蟲樣

我未出道已經有樂壇翻生嘅感覺
咁我出埋道仲得了嘅
新一代歌神非我莫屬

ian聲底好，我聽慣啲舊歌手Eason hins嗰啲都覺得佢幾好。但唱功就要再努力啲
仲要識作曲，鯨落幾好聽
不過我見mirror fans好反感佢，都唔知做乜

牙jer三部曲正

吠兩聲嚟聽吓

佢作曲同把聲真係靚
點解mirror fans入面咁多人反感佢主因係佢做人無pr
成日話自己好慘
但mirror入面基乎全部人都少資源過佢

希望你聽ian之後會聽埋其他成員嘅solo作
咩口味都有

哪裏只塞駿業里

因為冇左d老屎忽

老人院呢個真
tvb播歡樂滿東華，勁似老人院

我覺得今年chill club 加咗推介榜令我聽多咗好多好多新歌
識咗好多新歌手
（至少我係睇chill club 先識JC,平時我唔太係youtube 搵歌聽）
先發現今年啲廣東歌幾吸引幾好聽

牙謙今年太能屈...
應該掃獎掃到癲

家謙bb

全部都有聽過，ian比較啱我聽，個人喜好
jer聲都好但我覺得唱腔太chok，佢翻唱人地歌自然啲去唱好好多，都係個喜好
覺得歌手都係集中返佢地音樂方面，而家太多人用政治因素或其他野去醜化一個歌手，可惜

呢首真係好正

睇左幾頁 竟然冇JC？
「一對替代一個」幾正

真係要珍惜廣東歌
眼見愈來愈多學生講支語
我地唔聽第時廣東話廣東歌真係會消失

撐香港樂壇! 撐廣東歌!!

D歌好聽
但靚聲爭d

佢舊年好似有同rb 小明嗰啲上903個「風雨中抱緊自由」

直程係翻生tim 啦， 張國榮都可以角逐男歌手，人地明明講左唔再攞獎

認真穩到一個點

牙jace個腔唔好再chok就完美

🌲樹打手揮手區🙋🏻‍♂️

+1 係啲聽眾要求低咗
如果唔係都唔會炒冷飯 唱啲懷舊金曲啦

the hertz 啲歌好撚好聽

Chill club有修音架
AK 都唱到唔走音（雖然唔走音都難聽）

Pop芭樂歌太多都冇益

點解要踩Jer捧黃妍陳蕾Jayfung
我都唔講陳蕾Jayfung出道幾耐啦
你可以覺得Jer唱功未夠，咁點解最後要踩一捧一
無非都係想人哋覺得你好有品味好識聽姐

利申：好中意陳蕾

我該放手都正

係
不過叱吒就算
睇 KKbox 熱播榜仲好

緊箍咒

所以真係唔明點解周柏豪同jw要走入去自殺
兩個都大好前途

陳蕾jayfung係有才華既 但係黃妍...
ching你講緊笑？

JF On舊年已經好正
牙醫同AGA今年都弱過上年
拾隻碟好正今年個隻我麻麻

睇反呢個打風版 我諗無修過掛
有幾過都好穩 但有幾個就自己諗啦

The hertz好正
尋晚先睇完佢地虎豹別墅個live

#9

我覺得別人的家 搬 成家連住聽好舒服
幸福門係今年最愛之一
反而剩返幾首未聽慣

Gin Lee 嘅碟好在 可以一次過聽哂
Live in the moment 我覺得最好聽
和每天講再見本身好悶
但入咗碟之後都覺得好聽咗

問我有沒有...

得罪講句
但佢地唱歌真係好難聽
可摸耳搵多個人做vocal

就係因為你呢啲人多所以廣東歌咪收皮囉
而家要做大個餅先，搵返多啲人聽廣東歌先最緊要

本原
全隻碟狂loop
以青春之名 好熱血
重生 夠治癒

張學友又有首類似嘅，台灣又有，外國又有

可以講呢個旋律pattern太公廁，作曲嗰位唔夠原創性

其實我都幾期待許廷鏗唱多啲快歌
舊年隻碟入邊嘅四書五經、招數
我到而家仲聽緊

水刑好聽到瘋狂loop

難得香港樂壇有返啲青春男團

怨憎會是個好東西！
但未必個個get

黃妍 我心中尚未崩壞的部分

支持牙柳可以睇埋男排個方丈係佢黎

謝謝你我都有出新歌 可以聽下

人地淨係識唱唱下係度嗌Come on

自推 唱下Sweet歌希望唔洗棄權

等緊mc出自己歌

其實rb都有啲非情歌主題嘅歌
例如百毒不侵 醒未 那一端
我覺得呢幾首都幾有意思
Ching可以去聽下㗎
利申：平時聽開KOLOR同逆流

好鐘意林家謙d歌
但硬係好似覺得佢唔係黃咁 好似完全冇提過

try try Nowhere Boys

砌埋playlist 俾你聽 (Spotify, Apple Music, KKBOX, MOOV, YouTube) -

我諗如果俾到啲大公司睇到香港歌仲有market，佢地都會樂意陪養多啲新人

真係幾似

唔係啊
最近幾紅嘅水刑物語已經唔係情歌啦
仲有特倫斯夢遊仙境啦
網絡安全隱患等等
不過可能主流歌曲要由pop轉變到
更多唔同嘅音樂類型仲需要啲時間啫

要準備新post了

你有道理

秋去冬來好撚正啊

好鍾意風靈物語

其實宜家有幾個page去推介廣東歌
佢地除左會推介AGA Gin Lee嘅主流歌手
仲會推介更加多唔同類型歌手同Band
例如逆流 Pandora IOS 林家謙 陳健安
建議Ching可以去睇下
9588HK 私家音樂 band hk
呢啲推介新廣東歌嘅page睇下
佢哋冇特定話推介邊個歌手
反而一有新嘅廣東歌或者一啲live
佢哋都會去特登留意
例如之前有一個埋班作樂嘅作品展
私家音樂個admin都有去特登睇
仲將12首歌逐一分開嚟介紹

另外如果Ching有MeWe嘅話
仲可以入埋「如果有廣東歌就唔會世界末日」谷
入邊有好多谷友都每日po唔同嘅廣東歌
無論係新嘅定係舊嘅都有
一定能夠擴闊眼界

南洋派對？

曲係重要

唔係前幾年一味話詞先重要，然後唔記得首歌係點

有冇人講 ONE PROMISE

曲風不錯聽落個feel都唔洗棄權啦

上網睇完下一位前度同拼命無恙
兩首歌個連繫好癲 又好有意思
柳兒三部曲都係 好感激佢哋同團隊咁有心
依家出歌已經難 仲要咁有心機出部曲

呢兩年咪好似放棄緊香港市場
樂壇即刻生色不少

吓, 我見霍啟剛今年有同C ALLSTAR 合作喎, 唔通佢地藍???

最正一定係林家謙

搵其他人唱就唔特別啦 搵鬼聽

push

喺㗎！！
佢地唱live至少好過隔離台好多歌手 日唱夜唱但都走曬音

好撚正 狂loop

呢首擺落Dear Jane隻碟度都毫無違和感

我從來唔反對人搵藍絲錢or同藍絲合作
只係依個ig po根本唔止係工作上既野
係佢自己撞到Chinaman R合照
再掉上黎分享
除左工作更加多睇到佢既價值觀
Eg佢平時聽乜音樂 佢覺得咩叫成功

你拉callstar 黎講 喂人地有發過聲wor
更加唔好講條撚屌69後番大陸飲Starbucks玩微博啦
屋企人做狗個啲我唔知有冇實證
但佢連香港人唔鐘意條反骨chinaman都唔知
Or唔怕比你地知佢鐘意佢
佢一撚定唔係貼地既人亦唔會係黃囉

你搞錯啦
雖然我知好多人唔Like 男vocal 個聲，但係佢真心有特色，我係鐘意佢把聲既，練多D氣等高音小D off key, live 問題不大
我反而覺得女Vocal 問題大D，佢把聲係天生好聽(that's why studio ver D人讚佢多過男)，但係把聲太簿，聲域都唔大，同band 做 live 甚本上壓唔住個埸，呢個係天生問題應該難練D雖然好仆街但係有多個女聲就好，佢和唔到Stephen

個人認為全民造星刺激返我對廣東歌既慾望

利申:非打手 會屌9個節目